助理職業環境衛生師 2018

薪酬：
總薪級表第 16 點 (每月港幣 31,685 元) 至
總薪級表第 21 點 (每月港幣 40,420元)

職責：
助理職業環境衞生師的主要職責為 - (a)執行職業安全及健康法例；(b)調查職業病及意外；(c)進行職業衞生視察、調查及有關的化驗室分析工作；(d)向僱主及僱員提供職業衛生諮詢服務；以及(e)透過宣傳及推廣計劃推廣職業衞生。

有冇人有消息

開錯台

有個師字，好似好型咁